想去日本表演咸魚雞粒炒飯 但果面係咪無咸魚呢樣野？？

雞肉 雞蛋 蔥
果到應該仲靚過香港
但偏偏咸魚 佢地好似無
用咩代替好？

煙

一夜干

瑤柱

三文魚

木魚乾

用鳩屎唔洗教啦吓話 老規黎

咪玩,出面食都冇落既

用袋底泥

男嘅用鳩屎

女嘅用白帶